[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (108) - 等CB等到人都癲

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 순올 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

#3.9

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

開完post留名

唔該晒開新po

留個名先

留名

一頁lm

Lm 求神拜佛 5月中去到

新po留名

掛住廢銀留名

多謝巴打幫手開po
下次要搶1001既話記得順手開埋po喇

梳 唸住會有人開post 順手推埋 去左做野

芯留名

留明

改啦

98s

正

新飯留名

長身line

咁中間個個呢

新post 留名

靚~

瞓醒留名
唔好當我24小時都開到post先得架

#8.3
黑毛b

但尼個好似退左團

轉肥妹團

就快返嚟？！

有歌詞啦 日文版

我愛日本女友

新post留名

新人留名

又肥左

留個靚名

好肥美

strong post LM

留名。

唔夠肥

真係30/4 cb ? 🤨

繼續被騙的buddy留名

Lm

響日本好食好住嘅肥琳

可愛嘅四眼妹

又要減過了

估啫

情既靚又到另一層次喇

lm

留個名先，好忙呀

我銀真係好正

新post留名，好掛住銀呀

金b睇愈睇愈順眼

【河吧中字】180404 《今天開始我們》日版MV拍攝花絮

我98

驗眼

金毛B好MK 但好正
唇紅齒白

你鐘意b成個人定鐘意b既黑髮
買個假髮番屋企啦

至少唔似你咁垃圾先

你幾時生日呀 買個假髮比你做生日禮物

情呀~

出自你口真係冇乜說服力

咪就係！ 髮西斯收皮先啦！！
你生日我都會買駁髮俾你駁返長呀！

國絲去到邊都比人狙擊
岩岩睇一睇佢個回覆都自動有負皮

好橙

同意

長黑b同中啡b先最正

之前已經有Buddy 講過 ...金毛B 似MxM 既 星x ....我覺得似到十足 ....但似佢有咩好

如果呢張相轉左金毛
我唔多講了

留名
金韶情世界第一

屌住買日專留名

可愛智

笑死 03:39 sowon好純真，yerin就

果集小電視咁經典嘅情情與廁紙事件一定必睇

呢段yerin片好正

我紅蔘

琳子好正 06:03 真係睇幾多次笑幾多次

不了

DAZED Korea 雜誌相

正到癲

Mk到癲

Sowon 世界第一

好有不良少女感覺

巧正

笑撚死me
你都叫毒
咁全世界無人唔係毒撚

睇ptt d台仔話女友30/4 comeback 係咪堅？！

瘋狂恥笑

靠銀推一推個沉底po先

豬呢個頭好正

好掛住銀仔 CB未

一陣記得準時收睇我yen地獄廚房

邊個黎

yenniiiiiiiiii
唔知點解咁叫都幾順口

又禾

唔通呢

来日中、LINE LIVE終了後の記念撮影の様子です！

巨大なブラウンくんと一緒に…

講起地獄廚，反而諗起銀個次歐洲倒糖

想問下之前去日本D節目係咪未有中字？

係咪唔嚟香港開演唱會喇

又嚟不足一個月前公佈,宣傳,同賣飛

要延遲半個鐘先開波

唔好開波住 全速跑緊返屋企

仲味開波

開台啦開台啦

啱啱好趕得切

好正~~

超可愛琳

智仔表示:我唔識呢班人

好難得個個都係黑白色，不過智仔係間條衫

終於有人放上yt

:搵人拉走呢班癲婆

其實智都有響ig留言話佢都想一齊跳
所以都係癲埋一堆

只係見到有個肥妹仔比人撞開左

不過仲好enjoy咁跳

笑得最開心又係佢

食咁多野都唔夠噸位

有冇巴打知銀嗰袋係咩牌子？邊到有得買？

下面張gif咩嚟？

無限挑戰 20160813 Ep493 美國特輯(上)

琳仔

cb未呀
想聽新歌

我都想知

等到花兒也謝了

琳: cb....? 乜黎架

琳：等到頸都長

真係好撚肥

終於派下d舊糧

model智

舊相當新相update ig
好鬼hea

一張相幾個角度

總好過唔update 包容下

【百度GFRIEND吧】180402 GFRIEND訪日紀念特別篇記者見面會&Premium Showcase

으나야

尼個肥妹仔咁得意既 邊個黎架

有無巴打知道嗰應援棒可唔可以帶上飛機

老師好正 好想瘋狂食佢 煮既餸

超過100l水其實唔得 但有巴打講過 香港個邊得 韓國個邊唔得

諗住帶去日本，諗緊寄唔寄倉好

有得寄，更係寄倉穩陣啲，話晒都係液體黎，同埋記得拆電

来日中、イベント本番前に撮影したユジュです！

赤色が映えてとてもきれいです…！

好靚阿 隻耳環

寄倉啦 最穩陣 肯定唔會有安檢問題先
唔洗驚比人掉爛啦 搵d厚衫包住佢唔會有事
我上次比地勤掉到喼都甩左個碌
支燈都未有事

粒波冇想像中咁脆弱 反而係擔心解體

其實連登post係咪都會壓縮左張相？

想知點解日本啲album點解咁鐘意分Type A/ Type B/ regular edition？分別係邊？

補返先
IG: @gfriendbuddy.bn

分別咪就係個涵有小小唔同，有可能個封面都有小小唔同

其實睇清楚每款入面都有少少唔同
包左唔同嘅野響入面，日本興咁樣嘅
另外就係咁樣出碟可以cap多幾轉水

哦 受教了，因為我見佢3個都一樣嘅封面

其實日專封面未公布
依家d鋪都係用住舊相先

唔係官方講都唔好信

會壓縮左

上一上水留名

肚餓B

嘩 細到一個點，咁啫係要下載wallpaper 希望最好有巴絲放埋link

用連登個upload會壓 不過直接用link轉出就oj
我地平時通常都係[img]link(:orig)[img] 所以會係同個source同size

啫係用 圖片-> 插入-> 打條link？
而唔係上載圖片？

여자친구 X DK mini air 메이킹 필름

銀b豬

久違既雙下巴

嗚呀

冇肉可減的女人

好靚阿 d指甲

Kstyle圖海推po

哇~

00:57 笑左 係咁loop 豬豬呀

金毛型B

果條野係咩黎???

叉電線

吹氣口

gfriend出道前既聲樂老師有sls認証

聲樂老師

btw，有實力又努力嘅女友

我B

推

30號cb係假嘅?完全冇消息

想講sinb跳得好過後面嘅。。。 冇睇錯後面係原唱？ 冇留意開momoland

型B

여자친구 X DK mini air 메이킹 필름 영상

DK再放多次上yt，之前死link

飛爺個人嘅兩倍速me gustas tu

覺得新主持好嘈

係 係咁大叫

就快100萬訂閱啦

捨得cb未呀
隔離團係女友gb個陣cb左3次喇

女友公司表示：係唔cb , 你吹得我漲

SoMu：等你地個腎健康啲先收割

somu: 去日本cap水嘛，cb不了

SoMu : 比時間你養腎都屌我

[ENG SUB/CC] 180411 New Weekly Idol Sinb Cut

B同玟星同場連動靜都似埋。

ライブステージ直前のGFRIENDにインタビュー！＜TOKYO GIRLS MUSIC FES. 2018＞

短銀今日SL

CB近了 ，你們應當科金

長銀CB

係咪姐係某人都cb呢

某大神對長銀情有獨鍾

芯得太勁，就算長左都應該好難返黎

長銀巧正

長銀 係假髮定駁髮？

黎多張，長銀呀~~

應該駁啦

終於cb

放心
今晚就會變番短髮

引到你上水了

好燈

放多幾張長銀賀下先

應該好快變番短

銀B豬 一長番即刻有番哂仙氣

FINGERTIP 想點 都未企穩就黎

咁快長嘅？？上次係日本時仲係短頭髮

駁髮？

春天到點都要聽下

似係 銀仔個頭唔多啱戴假髮 戴咗好易睇得出

rough 01:15左右 Yerin差啲跌

01:11 腳軟坐左一下

真人已經光頭

有些事情就不要拆穿

光頭正阿

金毛

智

金毛b黃

唉.....你不如開新ac啦

日本>香港

說好的51呢

no eyes see

今晚好多長銀圖
比平時仲多

金毛呆B

呢張長銀真係好誘人

今日去日本都繼續長銀

去旅行啦你

點解銀仔變番長銀會高咗? 望落變咗智仔最矮嘅?

個鞋底厚姐

今日好多新聞講準備30號cb了

cb 啪啪啪

個腎未ready

唔係五月中日本出道咩

5月23

韓國cb完再日本出道

姐係打三個禮拜歌

啲消息五時花六時變 做buddy做到人都癲

我真係好興奮呀.jpg

其實冇變
日本出道前sip番個韓國cb
空白期養定個腎差唔多

4月份糧就咁冇咗

嚟啦嚟啦 割我個腎

紫色巧正

隊長條腿會唔會有肥返少少既一日

講到似層層咁 希望係真啦
唔好又再玩班畢地喇

智呀~!

回家了

新成員會唔會太靚

新成員會唔會太靚x2

蕊們請歸位

真係美若如仙

長髮可愛銀

[독점ⓝ] '여자친구', 봄 추천송 ‘왜 또 봄이야', '우연히 봄'

U巴應該cap罪證黎bin都cap到手軟

真係好鬼多長銀圖

終於有可愛琳

銀仔真係好正呀

長銀好正
上水先

長銀一返嚟 個po即刻熱鬧好多

咁耐無cb 係精神既

長銀

小女友閃電回歸！GFRIEND 敲定 30 日發行韓語新專輯

正呀

呢次日本岀道係咪會有免費表演，有冇巴打會去

點解我覺得豬好似瘦左既

等咗咁耐終於comeback喇

cb飯留名

突然多左好多人

如果CB都冇人就真係摺得

以前就cb果陣好多人架
依家變哂芯

初回a有機會抽扇
今次d特典麻麻地…towerrecord個d抽選好靚

我好鐘意巴打你個膠名

Free live 日期時間地點：

2018年5月23日(水) 18:00～ ららぽーと豊洲(東京都)
2018年5月25日(金) 18:00～ ラゾーナ川崎プラザ(神奈川県)
2018年5月28日(月) 18:00～ あべのキューズモール(大阪府)

無緣

不過應該位置好後因為前面主要比買碟嘅專賞區
而且又要安排之後擊掌添

買機票啦

飛唔到呀

好溫馨
等睇有冇畢地認左個BB

終於CB 每日渡日如年咁等

琴日經過cdwarehouse 忍唔住買咗隻glass bead
今日就話comeback 好感動

聽出耳油

popteen model智呀

唉話嚟香港開演唱會竟然係流料
賭輸左早撚知去台場
cb留名

長銀

Popteen ig更新

其實要睇返個場地，好似第一次女朋友去大阪個商場，舞台對出唔係好遠有一列又長又延伸得高既樓梯。我喺嗰度望落舞台都幾清楚。

CB 啪啪啪～～ CB 啪啪啪～～

所以買咗碟就可以專賞區 我唔識日文唔係好明意思

事先買咗碟，有碟內附送既優先券，就可以企喺舞台前方既優先區。

巧打耳阿

Dllm’slm 係長銀

飛

去溝女啦你
長銀是我的

都唔係溝

湊

眾師兄歸位

麻雀都開得幾枱

打唔夠1圈咪又走返去花心

呢張銀仔爆仙氣

割禾青

趁cb深潛飯要歸位了
好耐無打過紅色超大字喇！！
金髮B 越睇越正呀！！

眾大神歸位 ...

sorry , 諗諗下自己貼左張唔關女友事既圖 ... 自吞

Cb

個個都係鐘意長銀

呢個真
長銀一出
個個返曬黎

真係好多人鐘意長銀
利申 鐘意短銀多d

其實大家估日本debut sin b會唔會染番黑

會唔會太白

KCON 2018 JAPAN

出場啦出場啦

又係依款衫
環保公司somu

冇特別留意 但睇人up圖之後
感覺好似又回到2017重新嚟過咁
又係染髮 用返之前啲打歌衫 (特別係黑色)
再加埋日本出道mgt又要著返水手服 直情去埋2015
somu簡直係環保界嘅佼佼者

咁環保做乜…

GFRIEND KCON 2018 JAPAN RED CARPET

feel到mama留咗個獎俾Gfriend

吹氣銀

終於到你忍唔到手po長銀

有冇live link?

Special stage of #KCON2018JAPAN x M COUNTDOWN Day 2 :

@GFRDofficial Yuju&Eunha - Spring is Gone (우연히 봄) by Yuju, Loco + Je t'aime by Hey

#KCON2018JP #LETSKCON #여자친구

頭先行紅地毯就有直播link
不過今晚嘅live好似冇直播得錄影

長銀comeback留名

女友亞巡日本場頭先KCON講話定左8月

【お知らせ】
ついに、GFRIEND mini CONCERT(仮称)の開催が決定！！！

8月2日(木)大阪公演／なんばHatch
8月5日(日)東京公演／豊洲PIT

公式FC「BUDDY JPN」にて、本日4月14日(土)21時よりFCチケット先行受付を開始いたしました！

▼詳細は以下「NEWS」へ

MINI先

試下水先

我銀

你睇你個mimi同黑B啦

日文版navillera

銀豬一齊唱spring is gone by chance

好似有rearrange

可能本身都anime feel
冇乜違和感

唱埋日文勁似動漫主題曲

日文版rough

新飯留名
一入坑就可以準備割腎買日專+CB碟 好幸福

三首歌都好有動漫feel

之後再整返首mashup

兩首日文版都唔錯 ...個編曲都有因應改左d

日文版幾好呀
準備定個腎先

女友嘅歌一路都近似動漫feel歌
日文版改編後依幾首係唔錯嘅
好match日本市場

長髮麻麻地，都係短好睇D

條條片都得一分鐘左右 好唔夠喉
好想快啲到30號

oh you're my star

oh you're my star in the sky

너의 밤하늘 속에 내가 있다면

그 수 많은 별들 중에

한 점이라도 채워지면

그걸로 좋아 이별이 된대도

智呢個頭好襯佢
好靚女

銀阿

聽日文歌詞但個心一直唱住韓文

銀仔呀

淑女look

KCON Fancam

未訓醒咁返到韓國

左一嗰位係咪夢遊緊

琳b個樣都係 個口罩遮到上眼

之前已經改左，例如rough係韓國嘅演唱會就改左少少

一返黎即刻去錄週偶

期待

今次鋪排好似唔錯
somu宣傳部發功呀

咁啱咋掛 somu肯生性就嚇死人

正啊

長銀對大脾好粗

似係被動 somu邊有咁勤力

可能響日本淨係食同訓
肥左少少差唔多咁啦

( Show Blocked User - 迷你銀飯 )

同意
暫時唔覺somu生性左
睇埋今次cb嘅安排先

偷食漢堡包

係咪因應周偶轉季播，所以趕喺cb前錄？

銀呀~
不過竟然係你最快手po

長銀返黎佢仲唔仆到即刻愛回家咩

holy

追住嚟bin

唔好停

只識食同瞓 係咁上下

第一日識佢咩

尼張不得了

180414 GFRIEND Kcon ②

4:40 Rough結尾舞步rewind去接Navillera勁正。

agger
依個接法真係好正

竟然冇人留意情情響twitter放靚相

第一次負皮銀仔嘅相

呢輯相影到佢到個個白到有D誇張

等到comeback了 可以浮返上水面了

積極左上水喎
正皮你

Official colour係咪終於要有應援色了

終於CB啦
港場呢?

來生再見

7月16 2017年

新logo火星文

Official colour???

4隻角玩月蝕

俞娜

今次SoMu咁好死出埋時間表比Buddy
有古怪

唔通真係轉死性

個顏色咁既 唔似行清純風

一個假動作

4.17greeting 係咪即係有片睇呀？

有古惑

on99 IG唔跟埋UPDATE

無錢牙

之前睇過個外國網站 講關於女友cb
隨左有新concept 仲有新作曲家(作過exo love me right 同 rvdumb dumb) 希望係真

somu又搞乜嘢

個名幾靚

望定機票都差唔多

張圖個感覺會唔會係柔和嘅中慢歌

韓文여자친구手寫第一筆嚟

🤨

嗰ㅊ有嗰格硬

一筆過，算係咁

Time for the moon night ~~

淨係update左個logo囉

以為會出正專 原來仲係mini
好期待呀!!!!!!!!!!!!!

mini嘅話 我對隻碟只有一個要求

還我Photo book size 唔要CD盒SIZE

月圓之夜 ...女友變身

終於CB
回家了

等到頸都長

愛。回家

依7個月好難捱 終於都等到

幾有心思咁

剛剛先留意到 今次個宣傳plan好似幾好
23至30放mv加音源日日都有update

之前幾次好似臨公開前有一至幾日空白期 真心唔知早咩L嘢

加埋週偶加乘 開始望到曙光呀
睇今次首歌質量啦

HELL YEAH!!!

好浮誇，好重心機

回魂

好正咁

showcase個晚係月圓之夜

今次已經係有史已黎最早一次出TEASER話你知要CB
前幾次唔夠10日出TEASER

好似幾正咁 期待期待

亦都係收割大家之時

你地班友一cb就全部上晒水
平時靜過鬼

睇落有晒concept唔係尻hea
割腎都gur啲

agger

咪係 睇嚟放養期要定時點名

儲咗7個月嘅腎 今日割得值抵

gogogo

太多post好唔慣

今次落足重本咁
15冠不是夢

乜學埋隔離本月少女

hea你咪又係割

唔早d講一陣你班atm趕唔切去會少左收入

daddy

那有錢 唔信

好多FF

預祝女朋友cb大發。

就黎cb上水留個名先
等左好耐啦

好撚興奮呀

我感覺到全部都番曬黎啦

好期待呀

又玩套路？

我好專一

有feel要回家了

你改返名啦乖啦
冇人會怪你架

個星空諗起fingertip個mv

cb前繼續睇相先

cb到，上水了

請問依家長銀黨仲有冇得入會

無

滅左黨啦

轉身射個三分波

諗起mamamoo首starry night

有得飛都唔撚飛
課金送佢地日本都cls
不了

假已拎腎已割

口裡說不

韓國見

唔係FINGERTIP既星空咩

原來fingertip有咁多野link返落今次cb度 sinb手上嘅水晶球 用月亮蕩秋千

parallel
清純同girl crash 兩邊走
mind blown

好難捉摸

琴日仲唸緊 短銀幾時CB 今日就番左黎

可能用舊相up既啫

拆左駁髮
都算比之前長左少少嘅
不過應該有人要潛番水了

諗太多
其實一切都係出於環保

髮西斯

希望係舊相

希望再剪短D

某人會暴動

唔會上水架啦 暴乜動阿

家下着住黃色衫，又變返做綠色衫
時短時長，亦真亦假
點估

我退團又入返團 吹咩

唔係光頭咩

有撚長銀

拆咗駁髮啦

哇～稀客

大家姐

cb嘛

大神

應該唔係駁髮 似髮片多
要見人先戴

見我咪戴

統計左兩個鐘內瀏覽量

有人叫我入黎負皮你

過埋個POST既正評數

32個負皮

希望今次唔好失手，有d 擔心 ..

CLS

36了

頂.....你有冇咁快

哈哈哈原來又cb
唔知仲有無機會係韓國見到大神雲集呢

Source music個IG⋯⋯

另一位大家姐

oh my girl closer 既feel 咁 。。以為會行girl crush tim

玩星座???

真係稀客

講夠其他團未

仲乜po其他團d野入黎架

好勇武

我屌你娘親仲勇武

GFRIEND討論區
係咪個個po都要屌一次

笑撚死

無啦啦講乜野老母
你on撚9?
係咪屌得少呀?
人講你乜你又跟住講
我同你好撚熟呀?

見佢地染個啲髮色 以為要再走fingertip路線
不過點都好 今次超級期待

13th Annual Soompi Awards Best Female Group - GFRIEND

又得到個獎

其實我個人好鐘意fingertip.....可惜大部分人都唔buy

same
隻舞第一次睇覺得好破格

原來嗰幾個圖案代表六個啲星座 今次真係好似準備充足要收割一波咁

b仔dance break

somu個美工係咪死咗，張poster好似用ai求其trace下咁，fb個logo底清到起曬格

人地問係米玩星座，
想講好似之前Apink咁玩星座姐，咁撚敏感米唔撚講其他團野，引用都唔引用啊！
又唔係走去飯人地，又唔係叫人去脫飯。
咁撚敏感玻璃心米唔講囉。
無諗過會咁敏感，全部負皮晒
咁樣游返出公海算

補充埋，我唔係入搞事，我係真Buddy .

咪就係。。。

問野用字問啦 就咁貼圖咁前衛
我地班死老野鬼明你想點咩

利申：真.音飯

雖然唔係BUDDY, 不過每次都會有留意 GF,

我都鐘意 FINGERTIP 果個 曲風 同STYLE, 好特別好型

唔通要學你咁係公海用不可一世既態度吹奏gf
同時踩晒其他團
真係難分真buddy與假膠招黑

銀仔專一飯留名

【GFCN消息】180417 [推測] 預告上的各個星座分別代表着各個成員

雙子座♊：銀河(0530),信飛(0603)
獅子座♌：藝琳,嚴智(0819)
天秤座♎：俞宙(1004)
射手座♐：所願(1207)

我都無乜留意公海post 咁呢位人兄真係唔要得

吹奏GF有，
差評他團亦都會有，
但唔會喺同一帖文同時做。
姐係唔會話，GF第一，其他垃圾咁。
最多都係講緊某個人/團個陣，差評佢，你可以話踩。
但唔會又踩人同時又吹奏。

連登仔真係好難滿足，咁又唔得，咁又唔得

我又唔係連狗
阻止唔到你講咩嘢嘅
都係差評你啲留言啫

格既問題囉！

OK 你地慢慢圍爐

畢地又係女友cb前內戰

buddy tk是常識吧

OK , 如果之後有機會喺度po野會小心。Thank you

冇上黎成朝又有花生
不過難怪d畢地大神出聲嘅

buddy之間最鍾意內戰

Ceci Korea May 2018

肥琳個肚腩仔呢

條脷收唔返入個口度

走腩嘅琳仲叫唔叫肥琳

HOLY SHIT

計好未？買左機票未

#10

Ching ho ball

popteen model 智

考古學家
我都有印象但係醒唔起係邊個po 多謝巴打出手

唔去呀

大師
啤粒啪啪啪啪

說好的港場呢?

利申:新飯

要韓國cb關係
好似冇左

睇睇個schedule估計最快都要日本出道之後

有冇人知DK MINI AIR 韓國有咩門市有賣? 求地址

我都想買個空氣清新機⋯

琳呀！！！！！！！！

咁都有得bin

內戰好睇過cb

有內戰先代表仲有飯呀

又搵返每晚等11點嘅緊張感

好緊張 一陣有第一波concept photo唔知係個人定團體 又係咩concept呢

反gf未 ching

MK

可以改番thinrinworldclass應該唔會有台仔再搞你

改左名啦

呢個唔係話人地垃圾，唔係踩，講緊感動。
唔係話人做得唔好，係話人地風格唔同，無感動呢樣野。

如果你將呢個當踩，咁大家定義唔同。總之你地鍾意點諗就點諗啦。唔想內戰。咁小嘅事，都唔知有乜好內戰。

你唔再接落去咪唔繼續囉
你又係都要攞番堆沙拎番尾彩
你不如靜啦屌

好啊

鬼片

召喚食用文？

點睇都唔係power清純 轉concept了

11點未

等睇人叫
「so~~won~~~ar~」

竟然係仙隊打頭陣!~!!!!!!!

正到飛起

屌

情情好正呀~~!!

一CB 炒車情況再現

想負皮你 不過見係sowon

短銀

你估個個都好似你咁叫晒春既咩

情

原來一次過出咁多

SOMU驚唔驚去到後面冇嘢出

呀~~~
唔係幻覺
係真相呀呀呀呀

長銀黨又散左

邊有咁易死灰復燃

屌
嬲

B個頭

痴線 正撚到

頭先睇YouTube, 日本ABC Mart搵Blackpink 拍Puma廣告，之前搵Twice 拍Nike，咁遲d會唔會搵小女友拍Reebok

最不情願造型之一

正呀~!

第2張個樣好唔知點咁

通常依個時候就係U巴出現去狙擊國b

做咩啊細佬

係女人味呀 哈利

差d以為認錯人
以為你脫左毒唔再理我地

冇計 SM要趕住交貨

行淑女風?

somu邊個天才諗到ig post啲個人相係擺係啲頭同腳後面

去完旅行返黎了

我d手信呢

說好的長銀

仲以為今次長銀comeback
點知原來只係短銀sickleave左兩日

第二張諗起銀仔蒙歌個頭套

CR: owl_gf_2

可能第二個version係長銀呢
btw佢個Schedule有四日concept photo
第一日就出晒一個version所有人 咁係咪即係有4version

短銀翻咗黎 但依然好正 原諒佢

出黎面對

撚狗咁撚

激氣！

長銀呢

正面對

係咪再一次挑戰我嘅b黨們嘅底線
B仔個造型好似村姑

就算村姑B都正

我覺得好似harry potter d 巫師
都唔算差

就算光頭都誓死愛B

我都覺似

我情正到痴線

用埋哂D淘寶波波

SOMU唔通唸通左D乜 第一日就放咁多相出黎

琳仔巧正 琳仔巧正 lalala

LM

睇完Concept photo, 覺得似係會行apink luv 果種輕熟風 希望係我估錯...
鍾意左女友三年幾，佢地愈黎愈靚係真既，唯一唔滿意既就係公司既styling，豬同腿隊個髮型Keep 左3年都係無咩點變，包裝都唔係好得(樓上有巴打講greeting 張圖我都好同意，好似求其用ai 勾舊野出黎咁，比人感覺好hea...
隔離T團一直都係行洗腦風, 但公司包裝得好所以無咁多人投訴。mv，打歌服，其實只係少少既創意同包裝就可以比到新解感人地，究竟Source music 係無人材定點....

今晚出歌list 既話希望title 唔好再係iggy yongbae 作啦，佢地的而且確係帶左好多好歌比女友，但唔係fans只會覺得首首都一樣... 其實女友實力響四代團真係算唔錯，可塑性好高，我唔希望佢地行apink 舊路 唔係話apink 唔好，我係希望佢地做到女版bts，有能力消化任何風格

又一個衝出黎柒 好心追下post好嗎
就黎變日經啦

毛主席愛小女友係唔係到?
差你就齊腳

又黎用暗黑兵法推po

呢位人兄真係表表姐

好多野改變唔到
支持到尾
已經係我地可以做既野

做得好未必受市場歡迎係kpop 最大問題
因為歌太多
洗腦歌同性感係最直接同快既方法

琳琳好正

一直以為木木梟係毛主席

其實我打依篇野都係有感而發，女友比人彈得最多係咩，大家心照。拎友團做例子唔係話要踩人地洗腦，只係覺得大家situation好似，都係比人話曲風唔變，但人地包裝做得好，mv玩電影梗已經創意加分，純粹想somu 學下咁解
作為fans 我係想女友可以大紅，但一直行清純風(老中青行勻哂都好)，好坦白講係唔可能 特別係外國人唔埋單..

每團唔同公司唔同形象
係都要攞人地個套度落自己度
點解唔可以就咁叫GFREIND?
有必要拉晒其他團出黎?

個人對SoMu不滿唔係concept
更大部份係出自管理到
16年大發之後17年起女友公演綜藝越來越少
冇行程真係影都唔見
未到收成期已經玩藝術家性格
感覺上係一朝得志
公司更集中搵錢, 海外show, 一次過出海量週邊貴質素又差,
日本出道雖然事在必行
冇呢次cb既話加埋亞巡分分鐘一年空白期

話時話，好似好耐無見佢

今次somu入多咗貨

某兒係咪冇再推PO啦

大家好早呀 早晨呀

唔見都罷啦

新碟，智智個造型

屌你

齊腳開枱

名都改埋

準備愛。回家

咁多個家

你有資格笑人咩

在座各位 都係垃圾

連登畢地神探要出動

咦 陳生 乜咁啱呀？又係你呀？

令我諗起hunter入面既文字都係類似既變形。

咦呢位咪程瀟老公

你都無資格話人囉！
100步

咁鬼熱鬧嘅

我幾鍾意依d字體設計

奧特曼都有ed字

[V LIVE] Hello Counselor x GFRIEND Behind The Scenes
星期日有野睇

數碼暴龍都有

屌 第三代 日文版機

第3代暴龍機姐係叫你碌卡
card slash!!!!!

somu:比錢啦契弟

第三代碌卡.GIF

腎已經準備好喇，歡迎收割

sad but true ...

琳啊

好似大媽

轉producer了 期待

新嘗試
好期待

love bug

有無人知佢地作過咩歌？

TRUST , FALLING ASLEEP AGAIN

sound only vlive

vlive

Title 3分47咁長
歷代專輯最長歌曲 好期待

唔知係快歌定慢歌呢

情臨尾開cam
得一、兩秒

我情

等睇某人又話唔係黑髮又樣衰又盛

you are my star

懷念一下長銀先

兩首我都好鍾意，曲詞都好優美
作曲家都有d中版歌

我心中trust 真神曲
yuju 把聲

三個VERSION

你買碟啦，唔係唔買呀嘛

你個唱K小長腿呀
比錢啦望

你放心， 我實留定短銀小卡俾你

感到個腎微微抖動一下

3ver. somu開始識玩了
應該谷到下銷量

btw
終於可以同CD盒講byebye啦

出返咁嘅size咪幾好

日專仲有五個版本
今次真係大收割

3個ver.同埋日專有5個ver.
somu要一次過收集大家養左咁耐嘅腎喎

望唔透日本個邊既玩法 5個VER. 架仔好似唔BUY尼D做法

點會呢 忠心buddy無分國界
有能力嘅絕對會捨得買晒唔同ver

日本好多呢種 Type-A,B,C...
唔知會唔會到Z

sbs搞過海外concert咩

dllm終於肯出番以前咁大本

somu 百屌成材?

大家對轉左producer 有咩睇法
我有d擔心

36張卡

賣完腎餐餐食樹皮都搞唔掂

好X正呀

my waifu

正到重複再po

但真係好X叉正

點呀！ 又亂認人係你 waifu

咁多my waifu

佢見人係長髮就話人係佢waifu架啦！

要bin到幾時

靚人靚景靚衫

好正

dllm!好正呀

KCON JP LIVE
好似一陣出

肥琳vlive開始

《Time for the Moon Night》共收錄不同曲風的8首歌曲，除了專輯同名主打歌《Time for the Moon Night (밤)》之外，專輯中還收錄了表現春天的溫暖氣息與 GFRIEND 的清新午後時光的序幕曲《INTRO (DAYTIME)》、以昆蟲來比喻陷入愛情的心情的《LOVE BUG》、具有 GFRIEND 特有的童話氛圍的《FLOWER GARDEN (휘리휘리)》、歌詞有趣的 Nudisco 風歌曲《TIK TIK (틱틱)》、唱出離別之痛的抒情曲《BYE》、描寫了成員們在舞台上與粉絲們視線交會的瞬間，向粉絲們傳達心意的歌曲《YOU ARE MY STAR (별)》，以及《Time for the Moon Night》的純音樂版本等以「夜晚」為主題的歌曲。

[KCON JAPAN] GFRIEND - LOVE WHISPER

KCON 2018 JAPAN x M COUNTDOWN 180419

巧巧天

現場版仲正

三版本咁吸血，好唔想買

5+3喎

真係五款日專都唔同封面 好彩我係盲粉訂晒五version

考驗buddy嘅時候

係時候開新post喇 幫推

1000